有無人喺big4做IT狗

有無人喺big4做IT狗？見唔少請緊人，想知人工福利環境點樣

(小弟frontend狗)

想問下frontend 通常啲animation 用lib定要自己dup諗緊見唔見

big4 係account big4 定乜野 big4

account big4 ge IT啦（唔知好唔好paid同好唔好做），唔通香港IT vendor big4 （利申做緊）